有45000miles, 換唔換機票好？

一係換去澳洲，一係等到60000換去美國歐洲
定有其他建議？

又或者60000換南非，南非我都未去過
如果換巴西要9萬幾

儲夠130000換歐洲business啦

儲多d玩one world

幫主又去旅行？